19文妓-陶傑：「殺光香港人」 ？ chinazi 屠殺香港人 計劃 進化？

香港六月風暴，親中陣營和警方稱黑衣示威人士為「曱甴」，也就是蟑螂，被指為散播仇恨言論。危機深化，大陸網民有稱要殺光香港狗。

喧罵鋪天蓋地，若有一日戒嚴而軍隊接管香港，輕則「二二八」事件重演香港版，因有「香港民族論」之出版，億萬大陸網民認為香港人人想港獨。巨大「民意」支持，不止「六四」，一旦美中大戰逼近，大陸民族危機加劇，已經煽動得差不多，香港將來發生「滅族（Genocide）、即「殺光香港人」的風險，正在增加。

全文：

求吓大家幫手copy呢段去spread開啊

［化學］如何清洗顏色水劑（含acrylics/PMMA）

1. hot sodium carbonate solution

-蘇打水，溫度50度或更高，建議自己開，落多小小都唔怕
（同小蘇打sodium bicarbonate有啲分別，唔知bicarbonate效果係點）

2.消毒火酒（酒精）/含消毒火酒成份濕紙巾

3.化妝水/卸妝水/洗甲水

可以洗到有acrylics/PMMA嘅顏料

紅字係考慮完availability, effectiveness, usefulness, side-effects嘅建議

另外衫褲鞋襪可以先噴防水噴霧
中招就唔好留直接dum咗佢

消毒火酒：
易買 平 可用作消毒 但係多用傷皮膚
化/卸妝水：
女仔會有 比較唔傷皮膚 但貴 同埋唔同牌子效果可能會有差異

其他建議：
#67 威猛先生玻璃劑
#91 含酒精成分濕紙巾
#117 大塊顏料可以待乾再成塊搣

#127
可以搽定凡士林/hand cream
保持皮膚濕潤方便移除顏料

#145
唔敢去五金可以去模型舖買Mr Color paint remover/Mr Color tool cleaner，冇就買住水性油天拿水頂住先

#148
補充使用順序：
先用水性油天拿水或者75%酒精捽
好頑固捽唔到嗰啲先用paint remover/tool cleaner
因為用完呢兩隻，啲顏料會變硝基，用唔返酒精
最後都唔得先好用洗甲水

#164
凡士林coating，logon $50 gel removal

#216
應該冇加料 UV燈照過安全，番簡水、梳打水可行

明居正「透視中國」：香港局勢推演：中共如何平息事態

為咗維穩，中共只能夠大力鼓吹民族主義
無乜第二個方法

民族主義對於被壓迫窮苦既人吹唔起

推上國際 香港正深陷人道危機

push

其實一早開始咗

直接用梘
有手足試過work呀

外國當年purple Rain Protest水炮車顏料示威者都係用番梘洗=洗得甩

麻煩大家幫手spread開去
Push

【美國巴絲】請聯絡你嘅地區同州嘅國會代表／議員

聽今日光明頂
我感覺是777想辭但冇得俾佢辭， 而局面由警察及公安處理
感覺其實已是大陸公安局長去處理香港這局面： 當然用大陸的野蠻手法。就是野蠻民族管治文明城市了。
那麼， 難怪近日越來越暴力清場。因為777已無話事權吧。
那麼是不是已經變成一制一國了.....？

你仲信？？？
其實1997 年7月2日已經可以講呢個笑話
講個笑話：一國兩制

唉